各大時裝Sales人工福利報料區

有同行可以自行報料

Gap $12-13k
一星期5日工作天=一個月8至9日例假
12日大假
好: Fixed salary穩定收入，OT計足，會補假/鐘，員工福利好
壞: 冇incentive bonus，冇乜晉升空間，好少請人

Zara $13-14k
一個月8日例假
12日大假
好: 都係fixed salary+incentive，員工福利ok
壞: Turnover rate 好高，多人走，老屎忽文化勁，新入行會好辛苦，成日呃OT鐘

Uniqlo $11.5-13.5k
一個月8日例假
12日大假
好: 同事多，員工福利ok，晉升機會多
壞: 日本公司文化(chur，多規矩)，好多要求，成日OT

想做zara pt

Pt sale屎大部分公司都係$45-50/hr
做pt我建議u記或者gap，感覺上啲同事nice啲

U記點晉升機會多？more

LM, 咁睇U記唔錯

有無H&M 同 Cotton on d料

狗也不屌

睇下sell咩

其實都幾好玩 又無咩壓力
只係人工低左d

比較想知電子/電話/電腦 sales 多d

時裝sales真係低人工到仆街
2016年啦，一個月都出唔到15k,點生存

以為有得睇名牌sales

Gap其實唔係好掂係香港

留名

連卡佛

入黎諗住睇名牌sales
點知得呢三間垃圾

Agger 名店sales就有興趣知
呢幾間真係零興趣

好老實講，名店sales 人工唔係好好多，多數跑私佣，人事關係好差。

Armani $14-18k (睇做邊條line同經驗)
一個月7日假
好: 少客，多數鳩企
壞: 捽數捽到仆街，狂OT，過唔到個人target扣糧，氣氛差

IT集團呢？

I.t pt好似45/h 達標加到55/h 唔知有無改 做i.t pt慘過食屎

IT 狗也不屌
$10-12k
好: 冇
壞: 假少，OT冇補鐘/水，冇得升，人事閪，數唔晒

pt同ft工作上有咩唔同

做過ea aj

之前睇招聘part time 40-50

反而想知連卡Buddha d sales 人工幾多

依個想知因為成日去買

Timberlamd算唔算？
跑公數
糧 底6000 每月grantee佣5500
過target80%後再有佣

Forever 21

Ft 13 Pt $50

Head cashier 16-17

Asm 22

8-9日假一個月 ，7日AL第一年，每年加一日

好：成班可以圍威威，識女一流，毒撚可以見下倉

壞：ot 冇水補 ，冇咩晉升空間，要收零晨,staff 得9折，啲人走得好快，有時1個staff 睇一層

Gap係咪落鋪填表申請？
有冇巴打知H&M人工福利？

ＴＯＰＳＨＯＰ？？

H&M
每個月$11500 無勤工無incentives乜柒都無
每星期番40個鐘 一日番8個鐘

見啲sales 鳩下鳩下咁

唔係掛

乜原來得咁低人工

Agnes b
底薪＋佣金＋Bonus
一個月平均12. 5-14k
跑到數嘅舖有16-18左右

一日返9.5-10.5個鐘
視乎舖頭營業時間

返10.5個鐘 一個月有9-10 day off
返9.5個鐘 得8日

大假第一年有12日 之後會有遞增
做滿一年先開始放
有生日假 義工假 醫療福利 男有侍產假
員工購物優惠 Quota半年計

不過 通常都清唔晒D假

新入職
$11xxx

8小時工作 + 1 小時lunch
基本8日假 再加公眾假期

collect point呢

U記呢加同中國新年做撚死人
日日都搵0700收2000（有時唔止）
店長又閪，你得罪佢你冇運行。
晉升機會係比啲擦鞋狗既
有好多做左兩三年都係11500
睇你撈唔撈啦Ching
利申： 新界區某中型鋪
唔好相認

咁低人工
2016年?

2016呀
利申 我都係聽朋友講
好似話有時 incentive 到先13xxx

M&s
Ft 14000底薪 食飯800(mtr shop) 港島車津525
每星期42個鐘 五天工作 員工7折

u 記，最難升係advanced
升左一級之後，努力D就快升

就執

運X家
FT1.1K-15K睇鋪頭生意
SS 17-20K
ASM 20-25K

一個月7日假 2月得6日 第一年7日AL 每年加一日
好:無
壞:日日OT 男人要打倉 女人要點衫 STAFF得STaff劵 最多7折
要幫人試鞋 試衫仲衰 因為d衫唔係擺出黎 要拎第一個碼一定要入倉拎
做左一個月無做

馬莎FT

14K 底薪
好似上面巴打講
某d 鋪頭會有extra allowance
如港島區 會有六百
中環鋪 八百

五天工作
第一年十日大假，逐年加
最頂 係做左五年 十五日AL

好：準時收工，絕大部份鋪頭氣氛和諧，唔搞人事
FT 要負責既stock mgt, movement, layout involvement , 種類同深度（我覺得） 比一般brand 多

in term 學野，有意係零售發展既係幾好

壞：monthly incentive 一年得三，四個月拎到
無雙糧，無bonus 呢樣我真係覺得超垃圾
工作量大， 好Q 多guideline

另外想問下大家有無雙糧 同 bonus
見好少人有講

有無g200x

某名店，跑私,好數有30k左右，靜既時候18k
公司人事閪，卒數，好難準時收工，成日洗腦

Kate spade呢？

Ck?

basement？
但我個人認為升得好快喎只要肯搏上位
Btw 有少少唔捨得佢收皮

Ad-lib?

佢呢排請pt夜更
有咩做？

都未完全收皮

樓主講果3 間都有去做過d 點貨既工作 , 即刻諗起佢地個倉， uniqlo>>>>>zara>>>>>gap, gap個倉勁多貨又窄， zara都多貨但寬， uniqlo 唔知，好似冇倉定好小貨

睇做咩dept，如果做food都係上貨tidy up同收錢，賣衫嗰邊都係企下fitting，收錢，tidy up同serve客攞size同幫客check貨
不過pt人工嚟講馬莎算出手高62蚊一個鐘

利申港島閪鋪pt

wait $62/hr咁高?
如果想入而做賣衫sales係咪應該直接walk in?

過試用咪萬三五
咩叫中型舖

你做左幾耐咩，起到9up

PT 咩 dept 都要做
而家walk in 應該無咩鋪頭得閒in 你 聖誕peak period
睇下過左聖誕去in lu

有2個方法apply一個係send cv去hr，
第二個係直接落鋪in，
不過而家大多數請嘅都係food pt，
因為而家focus喺food嗰邊多所以會要多啲人尤其是係男仔。
如果真係淨係想去賣衫嗰邊嘅見嗰陣可以同經理講，
如果唔係嘅佢地邊個dept唔夠人就會編你過去

仲未有D真正名店Sales出現

巴打邊間鋪

成日去topshop買衫

Calvin Klein

新入職：底薪+勤金+佣；預: 13-14K
每天工作時間9小時，返工需要早15分鐘回公司on duty ,午飯時間一小時十五分鐘(補翻早15分鐘on duty時間俾你)

福利：每個月7假，有OT補鐘，有monthly incentive，新人推薦獎金
年假：第一年10日，每做一年加一日，最盡15日
有年終花紅

好：公司同事相處融洽，其他分店既同事都會互相幫忙, 總公司重視每一位同事，每年有問卷填，寫完意見真係會改，就算同大佬嘈，總公事都會調查清楚確保同事唔會有唔偷快既感覺。

壞：卒數，有d 較靜既分店無得玩incentive ，返貨日9成要OT

相認，不了

做緊second-end brand pt
$50+incentive 係人事會複雜少少多是非

真係想問下有無brand 係有雙糧 同 annual bonus

英國做緊
某名牌店 低薪19000~25000(年資） + sales 1% 你所賣既野，另外 過左store target 既話再加 0.8% 月薪

年薪28天 , 5天工作 , 每天8小時

Staff discount 買野成個集團旗下都可以有50~70% off

做過u記同gap pt u記係一定冇得準時收工 老奉要你ot gap就幾hea

做緊inditex group Md
Pt 50/hr
同事相處好融合

Initial?

係咪要好識著衫先請

咩名

Kering group?

其實有基本英文in個陣對答如流就會請
不過呢個group幾好 uniform唔洗比錢
過左季成套送比你

旗下邊間好做

邊間 咁貴都買
如果唔係個frd有折我都唔會買

雅蘭ct on轉咗大佬 狗也不屌
翻工好似勞改咁

Cotton on唔係幾好做 u記仲好過佢
利申:2間都做過

乜而家好左咁多 我幾年前做PT，要著人地既舊衫舊鞋

咁好嘅，你喺邊區做？
之前in過唔請

我想知道bxssini gixrdano bxleno 果啲會唔會好閪

有冇人做 Joyce ?

好正

幾年前返個miu miu pt，垃圾！

屌 入黎一睇名牌sales人工
點知全部都是狗也不屌既fast fash

中環鋪
有同事今日同我相認

有無細公司請人

屌 你邊隻眼見到topic有名牌兩個字？

邉間pt唔駛跑數同請既機會大

唔開咩brand
做過錶行
接近最私佣
唔係做旺店
timing都唔係自遊行最旺果陣
但我個人好爭得好搶得 唔介意同同事關係差
10k basic 其他佣
最高試過搵50k , avg 做左兩年平均26k左右
福利同假都麻麻

之後轉左去一間專門店
都係瑞士牌子
我package算一般
12k basic , 4800 包薪 再計incentive同小小公佣
最高搵30幾k 但avg年半得20k
福利時間同假都唔錯
可能因為搵錢小 人事簡單D